想搵返梁天倚訪問條片

記者問佢會唔會令社會更亂
佢答從來令社會混亂既都係當權者
你點會怪被壓迫既人

有無人有條youtube？

我地今次冇丟你架

facebook..